美股認真討論區 CCCXXIX

開定...繼續討論...

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

推兩下先

屌禁錯不推

波兄700 short sell shopify?

我地跟黨學龍市

沽左gsx既朋友

想入返ccl了

癲

人踩人，long啦

無掂佢 食花生

@好巴允許既話 閉眼1分鐘調整下自己 飲杯野行個圈先

Citron 星期4有新料

開始頭痛 工作同休閒都同股票有關 好撚可悲

岩岩sd完份野 放個break先

有冇35以下空軍

仲以為係正星期三踩佢場添

39 都想死

news?

40here 今晚加注

由今朝開始到宜家都無停過手 今晚都唔知要做到幾點 聽日開始放幾日假要準備考試 唉

有機會單日轉向，就到history high

好巴做trader咁勁揪

渣ga 冇力了

搵d其他野做
唔好上網

oxy又升
14蚊左右俾我入貨好冇

你博業績

拉總牛B 空軍夾到死哂未

尋日特價又唔入

開張14 蚊short put

計劃下分段入靚股....

長線唔好理會好D

好巴本身咁好分析，不如自己設計下攪生意計劃，第時有錢就投資自己生意。

覺得全球股票都會係支化模式.................

今日larry主場

三幅指數圖一鳩樣 代表咩

Citron 4月開始係咁追擊GSX 應該走唔漏 食花生

淡友

唔好.......

我有貨

無錯

唉 屌 最好dal唔好開咁高 出支陽燭上去就好

GSX ZM 夾擊連郡

尋日鬼有14蚊

ifc有無位

連郡頂唔住啦 要停牌了

供股集資

不過唔好成日po依啲圖啦
搵錢者 唔使死

bynd

shopify得幾股成交，點空得落手

上次係酒店炒散個鬼佬寫比我

平靜簡樸的生活所帶來的幸福，遠超過在焦躁不安中所追求的成功。

大家會唔會盤前入貨？

Short左了

Larry未訓醒?

Pins點睇

成交量65股

39蚊沽左GSX既我係到瑟瑟發抖

尋晚704short左廿股支持下

Linshire Hathaway

有P巴祝福既幸運兒
120睇下有無位沽

我都想入 佢資金夠頂一年應該點都捱到復工
好似追得過

大家都好大壓力

我4股@$688 玩下

無大陸人入場

無點睇 不嬲唔睇好
諗唔明個市值點嚟
個community無coherence

全世界最大線上賭場

唔好又黎投名狀會出事

ZM已經變左身做TQQQ

尋晚好似出左新聞俾人call margin

SQQQ變TQQQ

SHOP 投名狀

Etoro:
你有想過讓連登仔幫你投資嗎?
買入 連希克.哈撒韋 就等於沽空了一系列優質妖股 ZM GSX

屌呀唔好啊搭沉船

信邪 唔玩啦 唔玩啦

仲有P巴精選

今晚開240

今次俾我走得甩我以後唔會沽任何中概股

Shop 830 earnings

跟我一齊大叫
bi 安搣

有冇人仲持有ccl？
好似集左資 唔京會破產

shop財報呢，要生生性性啊

妖股要玩option其實真係要藝高人膽大

有冇巴打想放棄rtx？雖然唔等錢洗 但見到佢無名火起

我會試下，可能個人比較執著 所以好辛苦
搵隻game打下先

我都想好似失業bra你睇得咁透

咁就8點25先沽

Gsx 沽就一定沽硬 睇時機 set止蝕唔好咁大
以大博小

鬼咩 trade錯一次諗三日
瞓唔鳩著
我今朝夢見美匯上到101跟著醒撚左....

好有哲理 發人深省

隻gsx如果真係有問題 一定襯業績散貨
前提係 係唔係真係有問題

NIO dal gogogo

驚爆倉姐 睇岩但時機錯都輸9晒

升升升........

追dis同jblu

有錢佬先可以咁講

靜啦屌 一陣又重複琴日

好彩我無試過發夢夢到依d野
岩岩順手減左exposure 得閒short下put

我做option都中左招

2xx pe估值過高

香港個堆中概學校 3x渣

腩仔新片祝福Fb

巴打幾錢入？我52.375十分一倉睇住佢日日跌就返到我入貨價

今晚升少少又有得減走高位股票

日日輸一堆GAME ，反正而家啲股仲有平野，買黎SP SC，時間用黎打機仲好
今日即刻上網買左隻二手

好巴 計劃下去邊到旅行，上網睇下有咩好西食會開心D

尋日斬左dia, 有10餐m記 好開心

各位早晨
期又升

我有張jan 21 90c都走左假先唔係磨到到價都冇用

利疊利準備

今晚有得降成本價

我都想.......

作為一個咩都無既毒L的我......

已經好簡樸

對比TAL條數真係好流

升期一，升期二，升期三，升期四，升期五

賣咖啡都可以有問題
呢d濕鳩野冇問題我就唔信啦

得星期六日黑期跌下比淡友開心週末

今晚加多少少oxy call 就訓....

食到轉靚就mon 實 LVS UAL DIS 睇邊隻.....開始行正軌

所以要捉 set個細既止蝕位 升番就斬 以小博大

幾百pe on99

都唔知有無可能跌返去30蚊

Shop盤前大法執咗少少
多謝巴打

citron呢d都唔知有無真係做空左

PE幾百小事啦, ZM 兩千

台灣東森新聞D 主播好似嘈交咁.

lk根本由融資果一刻開始已經覺得係為cap水佢份財報直接寫短時間內未有回本計劃

睇下啦 想遲下去日本台灣玩下
Btw nat

尋晚走咗啲減倉
今日又升成咁

GSX一定係逢高加沽，Q1付費用戶比起Q4人均消費升左一倍，屌你明明支那gdp同失業爆升你會唔會平均比1700蚊哩啲濕鳩補習班丫，仲要周街都sell免費course去搶客

我65 仲要1/4倉

nclh 有冇人跟

本身過年後去越南
點知搞到冇得去

等你地班空軍比跟黨學撚

我都有留意nat呢幾日好似冇底咁跌

可以改名做RTX苦主（再破產）

跟誰學

總之就注意倉位啦, 唔好比佢夾爆, 夾爆先黎插就冇仇報

星期三挾倉

整左個連登指數玩下，10隻，開始點數1000點，成分如下

撈得喇？

解封城=>oil demand 上左來=>用多左油=> 油輪需求減少
好彩叫左老細short佢

NIO

越南 日本好玩d

求每日報倉

越南野食

日本去下京都嵐山 好正......

北海道洞爺湖 La Vista 溫泉酒店 好正...... relax 一流，逗幾日都唔錯....

考慮緊去富士山河口湖個邊有間溫泉酒店都好正...

食咩野

可以反向了

越南其實幾舒服 去渡假放空下個人好正

日本就自駕遊無得頂

越南G?

佢爆上去果陣食完轉call就冇再入睇住佢同油價反向到叫啲位好似值搏率太低

想去 希望個武肺快d走

短假越南

做埋份假業績 玩盡佢 收錢走佬
係唔係咁
因為我問題 如果真係有問題 遲早收皮
咁倒不如做埋份假業績 炒高佢 閃人

形容唔到而加既心情

連登科技指數
1 TSM
2 INTC
3 MSFT
4 AAPL
5 MU
6 QCOM
7 TXN
8 PHG
9 ORCL
10 GOOG

Da Nang

跌果日係放唔到貨

兒登仔今日咪撚高J哂OXY OK ?

落咗車或 就返去打飛機

C朗都係.......

咪L推高個價

入put

日本G都正不過貴

仲要勁抵玩

今日過唔過2900

你點執

da nang

上japanican J 下酒店先.

如果之後排支, 連香港都中招就死

呢個睇ETF OK啦

袁總係連郡首席男神

過唔到算唔算頭肩頂

有無P巴ETF

amd tsm都冇好意思叫連指

好過左一巴右一巴

msft tsm 唔啱兒登仔玩....

我玩開

我通常扮台灣人

仲有AMD NVDA

今晚830小飛龍

spce tylr都無

G留比你地 我食牛肉河同春捲得啦

記得剛上連登，無咩人提MSFT

我提親都無咩人理.....升得慢

反向P巴etf一年回報100000%不是夢

食法國菜

最好食的牛肉河唔係越南，係英國......

tylr out左？

Oxy升乜9牙

TSLA

上網識日本妹

spce要升空了

兒登仔唔應該掂的股票, 宜家行大單邊咪高J OK ?

收工番屋企搵搵

支那陣味亞洲人好易分
鬼佬就話難

唔識日文
諗住等可以上番堂用正苦果兩皮去學下

110開始入

認真女我覺得香港女仔數一數二靚了

起碼托到30隻

踼出左連指
有得升空

DA懶 D法國菜好食過香港

架妹係食av情懷

靜啦DLLM

頂
尋晚高位放左oxy
之後掛單$15蚊入唔番

買左HON同PINS，出業績連續仆街

尋晚入今日盤前放

火箭準備解體

北海道真心唔錯
小樽幾靚... 函館都係

Long side?

梗係 反正trump開左聲 好快就被美國證監清算 送多個回購方案再夾多幾蚊

強烈推介九州福岡 有別於關西關東一帶地區既味道
論都市又無東京咁都 周圍又多近郊地區/景點 溫泉又有湯布院
仲係拉麵之都

住又抵, 雨季以外去真係一流

對

比你買貴哂仲咁大聲

越南食平好多

你呢

女都未食過......

有得食下就好了

橫掂死 係你同我都知點玩喇。

好多架妹都齙牙 面闊

真係唔知 典型香港人去得最多係日本

識玩一定玩春卷

上次住箱根

MSFT大將軍是我

有無得買反向連登指數ETF 3x?

窮遊住網吧

呢啲時間美國好多癲佬亂炒盤前價

召喚有錢有女潮文

SLIN

整返隻連幣先啦

日本野好食, 不過越南都唔錯

富國島仲免簽

係大陸仔同連郡多

暫時睇正股可以入邊隻

DB 巴

箱根自駕遊定自由含

三百幾蚊水準香港三千

高將軍

冇自駕呀 箱根搭巴士好方便
東京去又唔難

有錢真係無咩可能無女....

美國佬仲瞓緊

琴日CCL回唔到家鄉 決定同佢共存亡

可唔可以唔好搞我隻X

我無駕駛牌

呢個行程啱我

開市後入張put先

已經揚左

佢應該係絲打去玩雙根

APA 火箭中

大家掂APA 好了

忽掂OXY OK ?

走火入魔

有J絲

SC左SPCE先來升

早排蝕住走oxy

邊到跌低 邊到起返身

2個人... 雙根...

不要高J 了OK ?

已經見到專登唔理，細細聲呢到講咪算

整左了
自己加

無LVS 就好了.......

Aal vs dal點揀？

自己整一隻

Dal轟啊

不要攪佢了OK ?

我都覺 但係脾氣難頂

重LEAP CALL 個隻 唔在係到提..

唔想潛水艇了

我識個日本妹好鐘意香港文化

好巴 起碼有人為你發皮氣...

有無靚女港女...... 係到

連指zm同gxs仲有dis都要反向

開心share風氣比連郡搞到無人敢post出黎

個個高J

嚴重懷疑pre market trade volume 大部份都係兒登做出黎

SHOP

aal

納指股災近

Boom

有冇興趣學廣東話

Dis 轉左正向啦

等我黎教佢廣東話好嗎

Dal for sure

美股認真討論區唯一真絲

買定離手

話左靜靜地贏開咩投名狀

加埋落去？

係都我教先 傳承香港文化

我已經叫晒佢地去gsx

真絲妳好

手足齊上齊落

香港好客之都
同佢講連登都好鐘意日本動作片

點解NCHL有得回升番5%

諗起一堆佬教人中文就好好笑

俾我就教佢konichiwa = 屌你老母

g持沽爆拉總
今晚入張末日call先

無錯..

有冇玩過bungee jump?

失業巴

體會到文化精緒

師兄咁刺激

睇下開市幾錢再決定連指唔可以唔信

香港動作片都好出名一邊做動作 一邊教中文

讓子彈飛

上20琴日冇走

支持連指成立
不過連指就咁sum per share計？ 咁其實變左T指啵

上次去有個勁似陳法拉

無錯...... 要唔要助手

暴巴果個應該係拉完avg%上落再計番連指上落？

世事可能就係唔信既時候發生.....

求介紹未去過越南

咩成份比例先得，跟市值定討論熱度

堅唔堅呀.....

G 有靚女嫁咩...

原來是個boy

有啦，胡志明日本街個頭有唔少正野

處理好啦

分做連登科技指數同連登活躍指數

跟DJI計法

咩世界

美匯有無人可以同我講發生咩事

可能全部10%？
咁認真做乜

話時話我琴日高位走左call
下次唔好跟me唔想有人豬錢

短期課程

all in反向連登活躍ok?

呢度係美股認真討論區

我覺得今日會縮IV 所以琴日set左價走OXY20210115 12.5c 但掂唔到就算

Drop to negative

跪求暴巴擺上google doc開po擺埋第一頁

仲有spce

竟然冇ba

幫你加

多左人搶美金入美女

個市升又唔關佢事，個市跌佢又跟住跌究竟係我定依家買緊啲人太老散心態

點樣出內容唔出Link？

歐豬太廢 令美匯升

唔係出link等人自己禁入去方便啲？

連指 shit

爛肉今晚唔跌我切

袁總一隻carry

我平倉搞到佢升咗少少 sor

Ching幾錢入？

DIS 個價去到100樓下好似幾硬

有咩好介紹

不如Lindex vs埋廢老嗰10隻

連郡巴郡正面交鋒

$14沽

講完就穿100

世紀大對決

呢隻野邊度值錢

好快推上Twitter

唔好燈pls

盤後就穿左啦你唔好遲d再講

法拉

攻略呢

歐豬真係on99

破產重組，也就是大家聽到較多的破產保護，是陷入困境的企業所申請的一種企業保護措施。申請破產保護不一定等到企業失去清償能力瀕臨破產或者資金鍊斷裂，也就是說，幾乎任何一家有債務問題的美國公司都可以申請破產保護。所以，這種破產有時是企業管理的一種方法。破產重組期間，公司擁有暫時停止支付債務本金和利息的權利，債務人可繼續經營和擁有全部財產甚至繼續獲得新的貸款。公司管理層繼續負責公司的日常業務，其股票和債券也可在市場繼續交易。

美國拯救企業的方法其實是 叫銀行不要雨天收傘 免得造成雙輸當然企業也要提出可行的重組還債方案 由債權人討論通過才算

玩埋其他野
d 囡囡會唔收錢跟你玩足咁多日

素材提供
Berkshire Hathaway
Symbol Holdings Value
1 Apple Inc. AAPL 250,866,566 $74,647,855,379
2 Bank of America Corp BAC 947,760,000 $21,476,241,600
3 Coca-Cola Co KO 400,000,000 $18,160,000,000
4 American Express Company AXP 151,610,700 $13,150,712,118
5 Kraft Heinz Co KHC 325,634,818 $9,423,871,633
6 Wells Fargo & Co WFC 345,688,918 $9,098,532,322
7 Moody’s Corporation MCO 24,669,778 $6,179,039,296
8 JPMorgan Chase & Co. JPM 60,059,932 $5,525,513,744
9 U.S. Bancorp USB 150,088,061 $5,033,953,566
10 Bank of New York Mellon Corp BK 88,130,897 $3,096,919,721

希哥
免費最貴

咁多銀行股

有冇人信拉總

LIHKG好多人專沽銀行股
win 硬佢

有沒人搞埋沽空index
SHOP
ZM

KHC我先唔會買

GSX

想屌法拉

AMD

對set google doc 跟ticker 攞股價資料？

沽空要搞埋pt
大家幫幫手
SHOP @ 700
ZM @ ???
GSX @ ???
AMD @ ???
DIS @ ???
DB @ 4

航空股升WUT

法拉好一盤

點睇hlf 依家係咪入既好時機

沒記錯好巴有老婆ga wo
呢d 辛苦野我來頂啦

靜ok?依到好燈架

同隻g過世咩

幾時打杖 RWLK等緊侵侵一聲令下

有老婆都可以想屌姐
諗下都唔比

係呀，一個交易日更新一次

我朋友結左婚仲成日光明正大咁成班去叫雞

都唔知有幾多係真絲

要問過P巴

可以出個新手指數
以comment新增速度做指標

西貢第一區日本街有間日意好好食，食完入內街睇女，會坐係鋪頭附近，岩就直接入鋪頭點條女
咁媽媽會問你收房錢，呢個價只係包沖涼按摩，再下一步要自己同女仔傾

咁我就覺得道德上唔係幾好但我單身

連登有冇api?

唔肯定 但係啱啱有連登時
有人寫咗個網係實時比較高登同連登嘅出po量
連登有準確數據 高登就冇

SHOP盤前704

me 都走左

p巴尋日走左貨

靜d啦

可唔可以用美金唔識計越南盾

得567股成交

係唔好架但佢地老婆 好似隻眼開隻眼閉

好似要人肉f12撈api param
已經勸退左我呢啲懶人

越南盾, 減3個零, 除3
變港紙

連登文化

發大財

姐係五舊？

想講西貢個聖母院整緊好可惜冇得睇我為左佢先去架咋

建議暴巴計埋熱度如果冇人講就踢出成份股

而家應該唔止，但而家經濟差左會唔會平返唔知

召喚it 巴打
記得wsb 有差唔多既
可以上去抄script?

教佢上連登

上黎睇到原來成班巴打都係輸錢扮四條

越南十次先等於日本一次

好巴真係好準果日有睇你blog話唔穿100天線就上前頂好彩加左call

Tsla 今晚衝

我識整
仲可以比較埋討論氣氛 邊隻股dominate etc
但冇錢冇動力做

最後上車機會

各位巴打dal今晚開市入炒佢波幅有冇得諗

猶豫就敗北

上黎睇我喊

無跟larry已贏

大家點睇DDD

岩呀，train個model做埋sentiment analysis其實都簡單
然而人懶

睇返08年第一次QE就到底。咁今次QE又到底。即下一次熊市來臨第二日即刻QE咁仲跌乜水
唔明08年點解跌左成年先QE,今次侵侵醒。一暴跌即QE,侵侵睇穿左世界

沽左1股支持下

整完又要搵地方host
蝕到hihi

求放過

host呢個問題搞得掂我真係唔介意寫返個page

唉不過好耐冇寫web都唔知仲寫唔寫得出黎

咁升法 納dee好快上番前頂

識玩

無做淡友，心情開朗左

好多人仲諗緊點解唔似以前咁跌，但情況真係唔同左

Heroku仲有冇免費host?
以前openshift都有，比ibm買起左之後又係極度勸退

你做完買反向要幾多錢都有

侵侵睇穿晒。知點玩

spce

留返比我

你地講到航空股好似起左飛咁望一望得2%等我空歡喜一場

shopify個成鳩量低到絕望

2000usd點積少成多...

睇出面個post有巴打上緊10000usd

有都慢到hihi

今晚第3場5號

103

識買一定係11號

記得果時依度d人屌緊侵侵亂出招
點出都救唔到

tesla 850 5月8 call買8張

免費野係咁嫁啦
要快咪aws/azure貴到pk

1號w

轉Serverless會好d既

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

通常真係跑出但冇買
申利：買左

不問價SQQQ
終會苦盡甘來

終於面世

呢d 老婆一流

連郡今晚未有少年股神，睇黎可以hold多晚

全世界沽晒爭你咋

大船有d驚

納dee今晚會唔會上9000呢

shop beat estimate但係唔郁

shopify 瀨屎

上左

忘巴目標價幾多

未出就開車？

Tsla今晚突破坐穩800

Drop to zero 就最甘

扣好安全帶未

希望可以一齊贏

開快d

出左啦beat estimate

想買連登指數etf

拉總
你咁樣我係唔會驚㗎

680沽 3飛

620平，710平

你地又話2030 出

芝麻國跪低
唔設增長指標

你越沽佢拉得越高

跟你620平

佢話830 eastern time
點降咁快有

個市幾時先肯跌返幾千點啊。

升上去仲咩膠。上面都無動力

Shop又棍上

睇到啲廢淡仲幻想緊大跌就想笑

已輸收工

Oxy
怨婦

都beat好多 shop >>>> amzn

710 波巴諗唔諗住平啲spread

連登巨船

星期五再諗 佢hold到再決定

又棍落想點

只有特價

盤前係咁 我估佢650應該穩

買ZM 日日都會升

今日就落去ok?

打爆止蝕即插

沽得太低 無乜信念，拉多棍710 先講

睇大盤

唔好再掂oxy 啦

我未夠貨

係NCLH要集資
Ccl一早夠一年資金

又豬左70鎂

兒登仔係咪又係premarket 亂攪oxy

要玩就玩apa啦

巴打穿咗止蝕？

好想贏大錢

oxy 盤前仲未入到

重覆犯錯既野我係唔做佢插落600 我都唔會再沽

tsm 幾時升上58 ， 想做sc

唔好入啦

通常掂完止蝕就落

sc jor 830

反手會死得仲慘，所以唔做

話咁快就16.3

仲未入到

好推高個價好無

無人講tesla
提下大家先

shopify

allin

Shop 1張call都成二千幾

其實究竟oxy依一排點樣賺到錢

dis 可唔可以跌多d 跌到95 ok?

ual 落20 ok?

連登大船

減息、買債冇大用，但多一個無限之後 幾樣野連鎖效應就有大用

永遠唔會令你失望

根本無錢賺。

到賺錢時就30-40 蚊股價

橫盤51~54 磨死大家

13x%iv 妖過tesla

兒登仔 請遠離oxy OK?

玩返你們的tsla shop spce aal ccl ok!?

唔驚

說好的連登大船反手操作?

未驚過 最好成世呢個range

冇左amazon人力果part (分貨、運輸） 只係搞好個平台比客用就搞掂 business唔完全相同

首先要沽空amd tsm

咪掂呀

但當然唔代表唔係就黎散水

今晚oxy 見13 蚊

希望iv跌可以救下我d sc

今晚唔散就散唔到

除非又玩big short

連登瘋狂睇死SHOP 。。

琴晚果個空軍墓碑投名狀

下次有好野自已收埋算

唔係絕對嘅 好似Tsla業績咁樣掛

叫撚左唔好

運登準撚到仆街

全線航空股都升啦

好似冇乜力上

有冇人研究 insider buying 作為揀股入貨 strategy?

仆街100% cash等左好幾個月喇
距離6月仲有18個交易日
幾時先12000

Gsx 投名狀

斬手指絲 （有正股)

咁你呢幾個月咪跑贏85%投資者囉

岩岩short squeeze完
見到有條友入5000股

今晚三皮野沽BA 三皮野沽ZM

有無人跟

ok gun
買call

Oxy拉

想研究但係邊度有資料可以睇

又係早市撚淡淡，午市撚好友

其實入貨你地比現價低定用現價入

等入

又話sell in May

快啲 strong put落地獄啦

淡友夾死哂 Shop就會跌

三月已sell 到亂哂個節奏

所以五窮六絕七翻身今年不適用

幾時先入duck貨...

講散戶

投資最危險既月份係五月

暫時仲係果個range到chok 但開市後就唔知

Oxy 15蚊係咪已成歷史

波巴 沽左嗰啲 平左未

爛肉

今晚iv會crush到點呢
想開lp

支持 呢隻gap野 升wut呀

+1

Sell sqqq in may

其他最危險的月份是：七月、一月、九月、四月、十一月、十月、三月、六月、十二月、八月和二月

好撚傷心有冇巴打都係咁，冇哂心機冇哂動力

沽晒就穿

話咗bynd 要盤前追

尋晚開完 party 仲想點

Beyond 肉

ALERT: Eric Yuan woke up

升唔夠5% d call就係咁先

未 開市一定先跌一波

仲有兩間油收市出earning
齊齊跌啦

滾回中国

開市add put

靜啦又想搭沉船

Check清楚IV先開
一開波30分鐘一定大上大落

集氣燈燈佢

開市30分鐘做short option

緊係睇清楚先開
credit spread / debit spread

波巴記得抄tanker

轉做credit spread

回下血先

之後先用profit 玩 directional trade

轉call debit spread

行開d 啦... .gif

真 同意

又黎玩大船
留名食花生

Nat好似已經drop to zero
Shop財報都好過預期 睇黎除非big short唔會穿550

淡淡:

shop個result算好定唔好

told you shopify

DAL 同 UAL 是但一隻 揀邊隻好

個個都槓桿玩
留名食花生

最後揀左stng定tnp

抄stng/eurn 唔好抄nat
可以升好耐

出左earnings q2等$3-$4 eps
至少見30
我兩個倉都重倉左

佢result係算好?

WSB都見到有post講

原因同reddit個post一樣？

naked sc 咁勇？

AMC 上呀

低少少

揀stng先 龍巴正股定call左

oxy 16 入左

D put已經跌到殘哂等唔等佢上返少少先轉
依家賣出去都追唔到啲咩

Aal 連登標準答案

ZM升

今晚應該上到12

aal +1 就破產夠曬殘

睇路

挪威郵輪警告可能破產 郵輪股聞聲雪崩

一陣公布原油庫存
好似好危

我set 左價 跟住自己入左

系

琴日咪跌左
累街坊

今晚睇升定跌?

睇黎今日個市又係升

有無師兄睇緊博彩股
MGM
LVS

唔升一定跌

唔跌一定升

唔升未必跌

跌廿個%既時後入左貨，今晚執少少走

呢到睇跌實升

油

油真係撚狗咁撚

Dis

我都15.9入左少少接刀

ADP non farm幅圖 CLS

想入SCO但又唔敢

飛龍出左都冇反應

一棍打暈自己算

邊有人睇架

唔係830咩

我以為又好似上次gdp咁打錯字

仲未爆升既 個個禮拜都升

岩岩先收到headline通知
-20m 真係CLS

插咁少嘅

今日小飛龍係2015出
連燈仔入哂貨後就跌

向下爆

今日特登拉高黎跌

大棍

SHOP 散水

次次出數據都升
唔怕

走鬼呀

嘩 全美國失業人士全職炒股 升

終於壞消息係向下

投左降散水是常識吧

shop開車啦

預備收錢

心臟病未

我張sc

一齊收

同我靜啦屌曬你地

油假跌

725SC無驚過

沽得太低，700我就震唔走

好彩貨唔多

Private payrolls fell by more than 20 million in April, the worst drop in the ADP survey history, though not as bad as estimates of 22 million job losses.

uco 又坐

Diamond hand左

參考amazon amd 奈飛 6% 680x0.94

640 左右唔坐可以走

Dal

LQD 大家點睇

愛的迫降

出完數據都無咩點郁 好唔習慣

竟然有壞消息係會令到個市跌

Bynd癡左線

應該唔止6%，呢排升得太急喇

多左人炒股又升

最壞既消息係
空倉望住個市升

好撚心你入貨啦

牛軍無啦啦可以一棍升100點
熊軍數據差跌得50點

想問下盤前0成交 但係盤中都有2,3億成交 代表d咩

夠膽就上117俾我沽佢

嗰啲你當total loss 啦

唔係all in 咗呱？無彈藥啦咩？

跌？
開市升撚爆你呀

p兄做short左？

long squeeze 希望唔止啦 成個4月夾左成50%

唔升仲想點

長買納dee定SNP500當儲錢好
qqq vs voo

代表d 股東唔知醒

前提係P神平倉

今晚龍市佢轉燈都仲得

長線買tqqq 短線買sqqq

波指睇黎下跌

坐下先 有call lock左loss

DIS 有無空軍搞搞佢

又要整張新投名狀

連燈永恆推介

轉燈未

終於肯跌少少

兒登仔係咪又高J oxy

開市起碼升五百

又出黎撚狗
第2日又放料升番啦

舊成員揮手區

見唔見到上面15.x-16接哂飛刀係要玩呢隻

5月STNG / EURN
TNP/TNK下兩個星期再call ?

幾時 今日

叫極都唔聽

最新剩係講STNG個個?

上次highj過一次之後以後都唔敢了

台積電繼續霉 very good

呢隻緊係唔好掂 講極都唔聽

又送錢

對唔住，我唔玩喇，比返d 錢我得唔得

你又入咗？

今次13 蚊了

呢隻個莊要震死大家先肯開車

兒登仔明唔明呀

我set 左價

佢唔入我都唔記得自己set 左

玩命

我係on9 仔

邊個post 有沒link?

我上星期自己跟左Jefferies Investment個analysis
再比較同sector stock price 邊個最值博
之前放左spreadsheet 係度

So far 岩岩出左q2 guidance Jeffereis 個analysis 係準 (unit rate)
所以我估我個pt 同埋計邊個最值博 我估都岩

無知一問

鳩叫啲咩

我係on9 仔

快d 鬧我

爛肉跌緊

BEYOND MEAT升咁多
有啲想買佢跌

乜都叫得

心情會好d

開市入515 30C先

兩個都有
但出左q2 睇左transcript 肯定左analysis
會盡量轉去長call (July/August)

巴打見你成日玩油
記得定期身體檢查

開22, 賭埋期油交割

其實就一定會升嘅

差在坐幾耐姐

今次打算del app 留比個孫算

早安各位

call緊eurn 12.5 5/15
好怕IV crush

移倉成功

重倉左LUV

留意左一段時間
巴打都好鍾意玩油

我開晒spread...
如果尋日call 唔怕啦

適當時候要止蝕啊

我覺得航空股 已經玩完

又有好消息炒上

我開左20-25 spread
6月 23 -30spread

未開spread
一陣開

X CCL BA 嗰d 都有買嘅

準備將voo d錢移去spyg

1個月一張無限short call

早晨

用STNG個transcript 睇
EURN Q2 eps 係$1-$1.3

等肥肥

昨日我隻call跌左50%
希望可以變OTM

無巴最強既武器係耐性同定力

？

1個月先得果幾十蚊，仲要一爆升就冇得賺

ZM 2045刷成交

2000萬都唔跌係咩事

對家又送錢

可以移落下個月

我估唔到呢到除咗我咁on9,仲有你

RTX 繼續跌
LMT 繼續升

tsm 正野

shopify今晚750

呢隻係慢d ga la
Best pick 係TNK, TNP, STNG

如果call EURN用ATM call 最好我估

會玩到精神病

今日唔見校長嘅

呢隻閪嘢磨完未

希望佢52 可以磨到世界末日

對家送錢你洗

都係蝕咗啫，感覺都係低回報高風險（以連燈賺少=大蝕原則）

有無巴打有留意DHT?

都唔知RTX 攪乜春

中伏入左RTX

Rtx連燈愛股，好快加入工業成份股

我之前仲short put 左
eurn 10 p 5/15
比人assign左就玩wheel算
但點解eurn係慢d?

呢兩星期啲bear trap多到

TSM唔識郁日日磨時間值

連登工業版成份股

連埋ba做權重，加啲雜股夠10隻上市

呢隻野買正股真係磨到下年

SHOP 幅圖好亂

咁咪好

怕咩 最多未輸曬本 人仲後生仲有本錢放縱

DD post好正

唉 咪鳩再提RTX隻垃圾

差唔多all in咁制
淨返小小cash

要唔要改名做rtx苦主

淨係玩option?

明明你自己係咁提燈死自己

我都入左 上我唔信佢今次又插返去11蚊

落到$13/4你又咪震走

Thz bro.

Twitter 有人比較埋租幾多
幾多ship, portal 有幾多
個d 再準d

估唔到個CEO 出過口術今次fat fat

幫你輸少d

上次重倉, 今次只係入左上次既 1/10

開市又想升幾多呀
盤前扮哂無力

頭先見到15 諗多陣上次15.2入完跌到14都想喊就放棄左 加上持淡

人生太短 桿杆要更大

btw big short贏左成球條友

彈市到依家無上黎好耐

一係退左休，一係應該輸返

A巴？

佢相對係large cap / blue chip
同埋d tanker 係好大型 就算市旺都唔會做leverage play

STNG 市旺會leverage 既in management 度

我隻FRO仲係on on 9 9

Ohhh學到野多謝巴打

唉

係

早晨，等睇shop

到底今日開大定細

sp左RTX呢個月60蚊

我見過鬼怕黑
少做單邊了

今日買幾張末日PUT

今熔巴打都無了

Shop狂撚

條屍都俾人鞭左幾百次

保持信念，係升就會升架啦

你玩到the wheel 話我知
Tanker dividend 好撚勁 得既話我大倉玩EURN sc

聽日出完業績先玩啦

另一種形式存在

龍3全call個班 同Bigshort 熊put個幾個

已經無見過佢地上水

係我地依d廢鳩，30鎂期權金都要計埋落去先長玩到

唔知shop d put keep 唔keep 好tim

之前64,65蚊時開諗住佢有排磨

竟然倒升

好啊
assign唔到就開心收premium
assign到就sc

我d sc要賣到貴一貴

有錢接貨既話，末日食盡time value先諗

轉倉or投降

發生咩事

Meli 乜料call 中真係發大達

Gsx盤前最高43蚊？

一低過53即斬

yes

Shop d IV縮到呢

SHOP 居然咁細波

屌我d call跌左65%

段永平：航空股讓我心慌慌，巴菲特撤退我也撤

Gsx

oxy我夠貨了 爆升吧

跟黨學

我堆short put已經食返70鎂個lost正撚到呢

oxy 呢個月你可以上20樓上了

張720c 由$25縮到$6

猿總無敵

遲左了買錯左shopify無沽gsx

震走11~14果班人再拉升

岩岩吸左好多貨？我都係掛緊琴日個價走call

又買番？
比個14我上車

aal垃撚圾

Gsx 投名狀

AAPL
MSFT
果然冇高追錯call
賭埋今晚終於返股災前正數
然後就係戒賭

入咗100張LC@ 17 月底

猿說要升，便升

依加再唔上就無機架喇

ZM而家係2x QQQ

頭5分鐘得390K成交

牛b

買咗好多？

lc 無均價

160 張lc 加50 張deep itm sp夠皮了

Meli cls

amd又想我接貨了

我都係咁諗 後尾睇返琴日其實無乜人call，1格volume 得幾張-幾十張，最多果張700C都係得幾百張

隻dal唔知要坐幾耐

想問個好白痴既問題 如果月底前升穿左17會點？

唔好

冇力要drop了?

TLT 去到大位

睇下入唔入到put

2X-3X倍 仲諗住佢好似amzn咁

700c 幾百張嘅幸運兒，發撚過豬頭啦

DAL

呢句說話似層相識

多唔多巴打用牛牛option?
啲成交好似特別少咁

日日磨日日賺

入價囉

垃圾有排坐

都唔知有生之年見唔見到佢返家鄉果陣仲大手買入

人類..錯誤.jpg

氣勢咁旺唔好送錢

最2日提果隻everbridge，呢2日夾埋earnings 己經升左20蚊

XOM可唔可以跌下呀

AAL 跌到9蚊入唔入得過

dllm dal

Tvix未跌到落溝價tim 上

Oxy落地獄啦

DIS升咩

廢紙

乜份ER好掂咩

sp左9蚊
可能要接貨

扑暈自己幾年都未必得

可以諗下

All in m$唔駛煩

我10蚊
接硬

開返上海
之後就會開返曬
再加DISNEY+
發了

allin spy voo大賭美帝國運

破產啦

oxy好撚狗feel

我9.8

好難再見42-43

全世界都升 係我隻dal跌

NFLX琴日爆唔起今日就想衝440

ZM繼續縮, 睇你幾時比人踢出納dee

睇埋聽日點
可能roll低啲+遠啲

10蚊未俾被行權?

dal你條仆街出下陽燭得唔得呀

Set 毫子價，隨緣

但真係痴撚咗線我都輸到痴撚咗線

Ccl都升
點解aal會跌閪股

大中細單走都照升 感覺盤尾去返9字頭

AAL with you

買 DAL/ UAL 安全d

未喎
張嘢仲喺個倉度

飛機股咁大波sp唔過
除時執粒你就含撚

樂園早過飛機同船開番

又走鬼?

今..熔

屌
邊估到條廢老出口術

Vix係咁升

無都接唔過

Roku

RTX垃圾 變撚左苦主

垃圾肉仲升

shop創新高

Dal luv留俾個孫算

dis 跌破 99一刻掃左貨溝淡返去100均價
希望坐到下年尾會係覺得自己正確選擇

係囉屌d put 俾人夾到仆街

dklm dal

OXY 肚瀉

直插

連登一睇好oxy=free fall

隻野一分鍾行2% 係咩玩法
我個5 月中既550 put, 開市3.4 縮到1.6
琴日係4.8

之前話要上果啲，唔上正契弟

撚屌股 上哂車再瀉

準到仆街

飛巴係咪要同P巴爭美股媽咪麵之位

淡友可以出黎啦

屌 dal週轉埋陰 想斬了

AAL好似要創新底

今次終於似熊3

落地獄啦 跌多7%

巴打均價幾多

跌多小小 等埋我

路紙愈黎愈有可疑

食屎啦 dis

咩玩法

diu

屌你老味 跌乜柒呀 on9
好過預期又跌

完全唔明VM咩事跟住飛機股自由落體
做垃圾處理都仆直
美國佬失業係自建垃圾房?

係連登講個的股都free fall

AAL BA OXY

出黎啦！淡友！

投名狀？

AAL

WM

又熊熊哈

做我相反 實win

連郡

咁早跌
12點又升番上去

+1 講到熊3

跌20點 熊三？
咩熊？BB熊？受精熊？

你個名

仲要跌咁耐先跌果少少 廢到呢...

做我相反吧 msft tsm oxy

好撚燥呀 升呀！同我升呀！

震兩下又飛晒出去

今熔危機

tsm日日賺

連郡好似43蚊全沽GSX

納dee硬如盤石

On9仔當淡友係雞呀唔溶斷足一個月都唔好叫熊三啦

準備升返

睇連登仲以為千跌

等緊兒登仔話做我相反

今... 熔....

EURN STNG跌乜柒

咁多人慘叫應該好多轉左好友

都係收割左佢

拉利哥的末日狂歡

今晚淡友洗唔洗除衫

買KO的我係最錯的決擇
完全坐唔住

做咩同我同船

高追Tq先黎跌 比返啲錢我呀

有好多熊軍仲守緊 200天線架

我得一張

跌果20熊軍就出黎gel頭

究竟一陣出油升定跌呢

覺得差唔多了

Apple 咩事又插

借好消息

全線紅色

3L 睇黎都仆直硬

開市紅燈

熊三

DIS唔識跌

決定做淡
做雞仲好

笑撚到 以為真係今熔

沖個涼出來咩事跟油價?
buy 多少少先

落地獄啦

做淡＝做雞

做雞其實更好

可能借好消息出貨掛

搞咩連燈指數

今晚做一晚熊

買貴咗